[{"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/700407472", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337895103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337895103/answer/776663829", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322707342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322707342/answer/736659732", "content": "\n18 \u5c81\u7b2c\u4e00\u8f86\u8f66 180 \u4e07\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339770843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339770843/answer/785650108", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u756a\u8304\u7c89\u4e1d\u6570\u5df2\u7ecf\u8d85\u8fc7lex\uff0c\u6210\u4e3ab\u7ad9\u7b2c\u4e00up\u4e3b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/783341412", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u6b7b\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290015423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290015423/answer/783009448", "content": "\n\u5982\u679c\u518d\u6765\u4e00\u6b21\u4fb5\u534e\u6218\u4e89\uff0c\u4e2d\u56fd\u6709\u591a\u5927\u7684\u5e0c\u671b\u6218\u80dc\u65e5\u672c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338362424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338362424/answer/776969273", "content": "\n\u4f60\u6253\u7b97\u770b\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337338169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337338169/answer/775299138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u67d0\u4e9b\u56fd\u4eba\u65e0\u6761\u4ef6\u4fe1\u4efb\u73b0\u4ee3\u533b\u5b66\uff0c\u8d28\u7591\u4e2d\u533b\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336590558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336590558/answer/763847658", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u4ee4\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6f2b\u753b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337306747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337306747/answer/785649157", "content": "\n\u725b\u5976\u5b81\u613f\u5012\u4e86\u4e0d\u7ed9\u7a77\u4eba\uff0c\u90a3\u4e48\u623f\u5b50\u4f1a\u5927\u964d\u4ef7\u5356\u7ed9\u7a77\u4eba\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296694780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296694780/answer/786966554", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5b59\u609f\u7a7a500\u5e74\u524d\u53ef\u4ee5\u5927\u95f9\u5929\u5bab\uff0c500\u5e74\u540e\u88ab\u5404\u79cd\u5750\u9a91\u7ae5\u5b50\u8840\u8650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65535150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65535150/answer/783601865", "content": "\n\u6709\u4e2a\u50bb\u903c\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36692468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36692468/answer/762911269", "content": "\n\u600e\u4e48\u7528\u624b\u673a\u62cd\u661f\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339855206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339855206/answer/786861364", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9e7f\u6657\u7c89\u4e1d\u6ca1\u628a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u7968\u623f\u5237\u4e0a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/785505138", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317600442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317600442/answer/781114128", "content": "\n\u4f60\u5c0f\u65f6\u5019\u6709\u54ea\u4e9b\u81ea\u4ee5\u4e3a\u7792\u5929\u8fc7\u6d77\u5374\u88ab\u7236\u6bcd\u77e5\u9053\u5f97\u4e00\u6e05\u4e8c\u695a\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323794746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323794746/answer/775585062", "content": "\n\u9884\u7b97 2000 \u5230 4000 \u5143\uff0c2019\u5e74\u4e2d\u63a8\u8350\u4e70\u4ec0\u4e48\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/723246332", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/785207784", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u201c\u5973\u53f8\u673a\u201d\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327180217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327180217/answer/786169090", "content": "\n\u88ab\u597d\u670b\u53cb\u544a\u767d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329720041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329720041/answer/761317834", "content": "\n\u770b\u5230\u94f2\u5c4e\u5b98\u88ab\u6253\uff0c\u732b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/784523632", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335955924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335955924/answer/786970751", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u7f51\u5267\u300a\u6781\u965017 \u7fbd\u4f60\u540c\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51384824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51384824/answer/789052123", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u5404\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u6838\u805a\u53d8\u7814\u7a76\u7684\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/786757144", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331434459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331434459/answer/780043374", "content": "\n\u5927\u5b66\u4e00\u4e2a\u67085000\u751f\u6d3b\u8d39\u591a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41353024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41353024/answer/760098847", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7089\u77f3\u4e3b\u64ad\u5f02\u7075\u672f\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333882568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333882568/answer/785728307", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u4f60\u7684\u65b0\u540c\u5b66\u62ff\u7740iPhone xs \u600e\u4e48\u60f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311343064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311343064/answer/774396072", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8d29\u5b50\u906d\u5230\u6bd4\u8f83\u4e25\u91cd\u7684\u62a5\u590d\u6216\u62a5\u5e94\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336125159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336125159/answer/776553753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u751f\u4e0d\u8ba9\u6211\u4e00\u6b21\u6027\u628a\u667a\u9f7f\u90fd\u62d4\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289955083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289955083/answer/784227166", "content": "\n\u51fa\u53bb\u65c5\u884c\u88ab\u5f53\u6210\u65e5\u672c\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310040565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310040565/answer/707549365", "content": "\n\u628a\u690d\u7269\u517b\u4e86\u5f88\u4e45\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27864061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27864061/answer/781454367", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 Nickelson Wooster \u5927\u53d4\u7684\u7a7f\u642d\u6c34\u51c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333173814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333173814/answer/780593331", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u5982\u4f55\u8de8\u8fc7\u5c4e\u5c3f\u5c41\u7684\u69db?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67541766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67541766/answer/780077333", "content": "\n\u529b\u7684\u4f20\u9012\u662f\u5426\u8d85\u8d8a\u4e86\u5149\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294224642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294224642/answer/779440472", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4eba\u7528 QQ \u800c\u4e0d\u662f\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301591934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301591934/answer/685706592", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b64\u7acb\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337319907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337319907/answer/772603975", "content": "\n250\u65a4\u7684\u5973\u751f\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56335144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56335144/answer/776530846", "content": "\n\u6211\u662f\u7537\u751f\uff0c\u6697\u604b\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u548c\u4ed6\u4ea4\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334596233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334596233/answer/758576486", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u9ec4\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309110772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309110772/answer/771413192", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8d44\u6599\u582a\u79f0\u82f1\u4e13\u5b66\u751f\u7684\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/760873898", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322635839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322635839/answer/761060655", "content": "\n\u751f\u4e8c\u80ce\u7684\u4f60\u4eec\u540e\u6094\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335896147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335896147/answer/765152699", "content": "\n\u4e0e\u7537\u670b\u53cb\u540c\u5c45\u4ee5\u540e\u53d1\u73b0\u4ed6\u5f88\u7325\u7410\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u7537\u670b\u53cb\u4e5f\u8fd9\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308904769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308904769/answer/737647741", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8131\u7c89\u6768\u7d2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311582112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311582112/answer/762113049", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u8001\u677f\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u987e\u5ba2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310431658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310431658/answer/739149194", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322952237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322952237/answer/711739842", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u90a3\u4e48\u591a\u90e8\u4f5c\u54c1\uff0c\u7b2c\u4e00\u7eff\u8336\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54962217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54962217/answer/782187658", "content": "\n\u5931\u4e1a\u4e09\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338316278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338316278/answer/777623559", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u80fd\u591f\u9632\u6b62\u6cf0\u8fea\u505a\u7325\u7410\u52a8\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/715331824", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28895418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28895418/answer/782084664", "content": "\n\u88ab\u5224\u5904\u6b7b\u5211\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297072695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297072695/answer/760510247", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u8096\u6218\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/786608430", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264800118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264800118/answer/788647607", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u80fd\u529b\u5bf9\u5370\u5ea6\u6253\u8d62\u4e00\u573a\u5168\u9762\u6218\u4e89\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318855283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318855283/answer/723411444", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u7684\u5973\u751f\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38173127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38173127/answer/785284135", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u516c\u53f8\u53ea\u6709\u4e24\u4e09\u4e2a\u4eba\uff0c\u6bcf\u5e74\u5229\u6da6\u4f1a\u6709100\u4e07\u4ee5\u4e0a\uff0c\u8fd9\u4e9b\u516c\u53f8\u90fd\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f\u4ec0\u4e48\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26828917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26828917/answer/784426627", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6709\u4eba\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u97e9\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28851957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28851957/answer/779365294", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u5403\u5bff\u53f8\u4e0d\u62c5\u5fc3\u5bc4\u751f\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338988763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338988763/answer/777413642", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u5427\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339493223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339493223/answer/789196675", "content": "\n\u751f\u6d3b\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64098717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64098717/answer/786595260", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u7efc\u5408\u56fd\u529b\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u8fdc\u8fdc\u843d\u540e\u4e8e\u97e9\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339841531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339841531/answer/783657799", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e13\u4e1a\u7a0b\u5e8f\u5458\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339917583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339917583/answer/790306229", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u201c\u6350\u4e00\u5143\u201d\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307506631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307506631/answer/563256821", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u7528\u4f5c\u795d\u798f\u7684\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333984185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333984185/answer/784549658", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u820c\u543b\u63a5\u89e6\u5230\u53e3\u6c34\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319823639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319823639/answer/781974912", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339232204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339232204/answer/783379687", "content": "\n\u6bcd\u732b\u4f1a\u610f\u8bc6\u5230\u4ed6\u4eec\u7684\u5c0f\u732b\u4e2d\u6709\u4e00\u53ea\u4e0d\u89c1\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30178891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30178891/answer/789255556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u6b32\u7f62\u4e0d\u80fd\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327153609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327153609/answer/785854459", "content": "\n\u8dd1\u9a6c\u62c9\u677e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u5b9a\u8981\u6234\u4e73\u8d34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31922512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31922512/answer/786829030", "content": "\n\u52a8\u7269\u4ea4\u914d\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321865618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321865618/answer/751885757", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u7684\u524d\u666f\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333984185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333984185/answer/776334765", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u820c\u543b\u63a5\u89e6\u5230\u53e3\u6c34\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584291/answer/779802167", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u732b\u90fd\u9001\u8fc7\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u7ed9\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/787204681", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339408662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339408662/answer/783165287", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\uff08\u5bc4\u751f\u4e0a\u6d41\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/785628400", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339254105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339254105/answer/784735750", "content": "\n\u770b\u5b8c\u97e9\u56fd\u7535\u5f71\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292051367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292051367/answer/748939643", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u81ea\u95fb\u8fc7\u7684\u6700\u96be\u95fb\u7684\u6c14\u5473\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/781771260", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275559570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275559570/answer/773978704", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6848\u5b50\uff0c\u6848\u53d1\u5f53\u5e74\u7834\u4e0d\u4e86\uff0c\u4f46\u540e\u6765\u51ed\u5148\u8fdb\u6280\u672f\u7834\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38414825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38414825/answer/780798020", "content": "\n\u6b7c20\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\u7684\u6218\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58662264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58662264/answer/779264518", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e0b\u51b3\u5fc3\u5206\u624b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/780611580", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278594044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278594044/answer/770215914", "content": "\n\u7a77\u4eba\u8de8\u8d8a\u9636\u7ea7\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/774072651", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334799996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334799996/answer/759743214", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u7684\u65e9\u604b\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/778961948", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/778630331", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320121390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320121390/answer/777519953", "content": "\n\u5750\u706b\u8f66\u65f6\u4f60\u7684\u5ea7\u4f4d\u88ab\u4e00\u4f4d\u4e70\u4e86\u65e0\u5ea7\u7968\u7684\u5b55\u5987\u5750\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275315724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275315724/answer/691764792", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u771f\u7684\u5bf9\u7236\u6bcd\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334044785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334044785/answer/747777558", "content": "\n\u987a\u4ea7\u8be5\u4e0d\u8be5\u8ba9\u8001\u516c\u966a\u8fdb\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334596233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334596233/answer/761792715", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u9ec4\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332370202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332370202/answer/742062638", "content": "\n\u6821\u56ed\u91cc\u7684\u5c0f\u6df7\u6df7\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336717235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336717235/answer/776507163", "content": "\n\u7236\u6bcd\u628a\u6211\u524d\u9014\u6bc1\u4e86\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320926172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320926172/answer/713316519", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58210902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58210902/answer/749280226", "content": "\n\u674e\u8fbe\u5eb7\u7684\u8001\u5a46\u88ab\u6293\u6355\u65f6\uff0c\u674e\u8fbe\u5eb7\u6447\u8f66\u7a97\u6709\u4ec0\u4e48\u542b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62684503", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62684503/answer/382094706", "content": "\n\u624b\u673a\u62cd\u7167\u5982\u4f55\u62cd\u51fa\u300c\u5927\u7247\u611f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59510269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59510269/answer/731898270", "content": "\n\u7528\u9876\u7ea7\u53f0\u5f0f\u7535\u8111\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305893037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305893037/answer/667851055", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u91cc\u9762\u7684\u900d\u9065\u6d3e\u8fd9\u4e48\u725b\uff0c\u5230\u4e86\u53cc\u96d5\u91cc\u9762\u5374\u9500\u58f0\u533f\u8ff9\u4e86\uff1f\n"}]